牛涮鍋 拉面邊度有得買

好撚好食 次次食廿個以上

食我啦 童子肉

牛涮鍋有得買

任嗌架喎

我知呀
但邊到有得買？